觀塘友小心！！！

觀塘D出口大量狗車！
觀塘D出口大量狗車！
觀塘D出口大量狗車！

推
一個都不能少。

推

一個都不能少呀 幫推

推呀😞

好多籠車 A出口暫時安全 BC出口唔肯定

冇人推，少柒

不過我唔係p牌仔 🙂死垃圾